poly舊hall有人著保護袍， 唔知係咪中招，有圖

1/10

2/10

3/10

世界末日.jpg

4/10

5/10

推

6/10

7/10

應該係接到call有人有上呼吸道感染徵狀
依家佢唔會理係咩病都會上裝晒

8/10

9/10

10/10

遲早八大全部爆㗎啦

清洗香港大學生引入中國專才第一步

中大, Poly
阿爺下馬威

正評

poly人記得戴罩

生化武器攻入暴大同理大

又黎料